{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75533&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에이프레임"
    },
    "text": "23年6月に完成した木造住宅は周辺の騒音がなく、家族が思い出を作るのに最適なペンションです。 5坪の寝室、リビングルーム、キッチン、トイレで構成された1階と6坪の2階は3~5人で過ごすことができます。 また、個別バーベキュー場を活用することもできます。 大川海水浴場は車で7分の距離にあり、大川港は車で数分の距離にあります。 ブンボリョン海底トンネルは車で4分の距離にあります。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 Wi-Fiは無料で提供され、全客室禁煙です。 駐車は可能です。 電子レンジが完備されており、バーベキュー施設はグリルのみ提供されており、利用時間は5時から24時までです。 個別の単独バーベキュー場も完備されています。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 実際の画像は異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは大川港の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室の構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "このペンションの客室は1階に5坪の寝室、リビングルーム、キッチン、トイレがあり、2階には6坪のスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には大川海水浴場やブンボリョン海底トンネルがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。電子レンジやバーベキューグリルも完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 327
    }
}